國安法之後大家有咩打算

希望一年內走到

乜撚都唔會再做，回復成為港豬
情況太惡劣就走人

等到年尾有大戲睇

讀書，寫小說，洗定八月十五，走到就走

生活得好

繼續做一個真真正正嘅香港人

記錄歷史

跟住咪食花生囉

走

我依加已經係，犧牲得有意義就話姐，到後期啲活動係為做而做，付出鮮血就只係為左個畫面靚啲

黨安法一落實=香港人輸左俾中共，同中共正式取得香港
再搞落去可以話係100%無意義犧牲，你見外國開晒逃生門就知外國一早知香港無得救（上年送中係無開逃生門，可能外國知送中遲早會收皮）
留返有用之身第日重建家園總好過香港多一個劉曉波李旺陽

要記著一點：人無左就係無左，但屋企無左可以再起過

正解
其實邊有屋企啊，你都係只係大家講廣東話有啲人一齊咁解咋嘛，你去溫哥華可能都係差唔多感覺嘅

一樣都要食屙訓返工
太陽照常升起

覺得有意義的活動就出下
唔好忘記初心
要拉就拉鎖就鎖啦
可能連登開個帖都有罪
點驚得咁多

咁唔太算其實
如果可以好似以色列咁先算
不過實現機會唔大，最終可能都係變溫哥華咁
即係各散東西

永遠圍爐都唔係好事

希望3年內走到

睇你點睇
好多國家都係圍爐而出現

到你覺得情況太惡劣已經太遲

澳門d 人死哂未?

香港人嘅下場絕對唔係澳門咁簡單
最少都新疆啊
你覺得佢仲會放過嚟俾你做澳門咩

香港人適應溫水煮蛙嘅能力太強
所以到咗真係有feel嘅時候應該已經係入集中營

澳門唔可以作比較
中共一直對澳門行懷柔政策，但對香港自刁總上台後就改行高壓政策
中共唔會清洗澳門人，但對香港會

如果我無小朋友嘅 我會留守

但有多小朋友 所以唔走唔得

喺無自由嘅地方成長 就等於比人斬手斬腳

咁緊係惡劣到無得走之前就走啦

有因必有果，無得怨。

你可以查下Forty-eighters係咩事

總之每個人都覺得自己唔會係最後一個
但係通常都會賴嘢

你講緊國安法生效第一日有咩打算

香港人揀左抗爭嘅路就要預左被清算。
正所謂，條路自己揀，扑街唔好喊

咁用唔到逃生門嘅人點算
成個人唔見左果啲又點計

補充：你睇黨安法就知，澳門都係最高十年同本地審，香港而家吹到要終身監禁同送中審，絕對有清洗香港人既傾向，仲未計澳門立左十幾年黎一次都未真係用過，擺明原本係用黎氹香港立左都無事，而家香港衰左就想直接重手解決，所以香港未來真係幾悲觀

推 我地印咗15000張貼紙同大家分享國安法嘅喜悅

明明個香港係屬於我哋，點解要走？
點解唔係我哋趕中共走？
有啲人，例如高危手足，佢哋要走我理解，普通市民都走埋，咁呢個香港仲係咪香港？

學定逃獄 生存技巧 體能

諗住delete 連登account

唉
見步行步咋

死到臨頭都仲行險以僥倖
有時真係唔怪得香港人可能會有被滅絕既命運

走？點走呀 無錢無bno

留有用之軀，只要思想信念不死，總有光復一天

繼續如常生活

咁普通市民仲唔走都係變高危嘅咋喎
你一係乜都唔好做乜都唔好講咁走唔走都係一樣
但要我咁樣我寧願走囉

港豬開始正當化美化自己醜行

如常生活

保住有用之身，不要亂送頭！世界好大，後生嘅要多出外走走，呼吸不同的空氣，好好感受體會這個世界，未來的你，在自由的國度活得更快樂，活出更燦爛的人生。

香港人 建國 唔係口號
去到外國你都可以出一分力
做唔到唔係唔做既理由
一日心存理想 話唔定可以好似以色列咁復國

香港攪到變新疆
捉幾百萬人入集中營仲要養一世咪要好大成本?
電費 人工 食物
請人看守都請到傻啦
邊有可能?
本身新疆單野都覺得吹大左啦

依一年最大既得著
就係香港人鬥唔過中共
所以走真係唔係壞事

x100^100

已封鎖會員 - 自動程式AI

收皮啦，你地以為會冇事咩？回歸平常生活？唔拉你番去抗靶都偷笑啦

打靶*

等一個更好嘅時機（可能無）
雖然咁好對唔住死去嘅/被捕嘅手足
不過我唔想再見到無謂嘅犧牲，而家嘅香港唔配有香港人

坦白講
我諗你原本付出都唔係好大先咁諗
當身邊或自己經歷過政權迫害
係翻唔到身 只有繼續走落去

唯可以做Twitter文宣 連登都未必上到

會連坐，搞完香港就會清埋澳門

新疆單野話捉左100萬人入集中營
咁咪要請幾十萬人看住呢班人?
而且平均員工和犯人一日仲要消耗幾百萬餐飯
根本就係蝕錢又無聊既項目
吹到太大喇

咁佢點都要做下樣扮下香港仲係自由既
監控我覺得係會有
清洗人口不嬲一直做緊
只要繼續150或者用傀儡政府隨時加大每日名額已做到
香港人本土文化慢慢就會被洗走

到你覺得要走果陣已經走唔到啦

走到既全部走 唔好再交稅俾中共

我代表林奠同中共多謝你

捉棋都唔係舖舖贏，今舖輸下舖再嚟過，唔好氣餒

On9
使撚捉幾百萬人
淨係捉有份俾人拉過嗰一萬幾千夠做啦
你冇俾人拉過，你好彩，次次集會散得快囉

希望台灣按照BNO 模式收留香港人入境一年. 每年續, 續到一定年期入藉.

全力擁護共產黨
清算不符合革命思想單位

依舖輸到清袋咁濟

就算有國安法
我地靜左
對警察同政府仇恨一世都唔會磨滅

驚閪立唔立最終結局都係一撚樣 依家只係加速左同支共曬冷

隔離帖仲有人吹奏自己買咗sky to sea，真係祝佢好運，留返香港慢慢俾佢哋玩啦吓

輸咗咪走，賴死唔走，托柒？

長期抗爭

由魚革到返送中
都等咗四、五年迷惘期

叫蕭生祝福中共

點解係希望而唔係肯定？人哋未批你？

full pay都還好，按揭個d真係祝佢好運
可以供到一半就俾人沒收加送中

轉打長期戰
1.教育下一代，保留革命星火

2.掏空香港政府，食盡政府福利，減少政府財政儲備，加重政府財政負擔，令到冇錢維穩

有冇巴打可以出篇攻略，
教大家 如何拎盡政府福利津貼
好多人其實唔知有d福利係自己可以拎

經濟根本就唔係中共嘅考慮
個書記話全部捉晒入教育營冇人做嘢，放返佢哋出嚟，結果個書記俾人炒咗

大家重新睇多次十年就會明白應該點打算

正解
還掂佢都畫花自己塊面
可以考埋狗草錢

點都唔會離開香港

大家明明就無一個solution , 最重要係無槍同錢

失業都唔會考狗

6年走

認真輸咗就走好正常
輸咗唔走就係有自虐傾向
你望吓國民黨時期唔肯走嗰啲最後咩下場

依個po頭幾樓好鬼

準備走人
永遠記得2019 年

而家走唔係問題
係睇大家之後仲想唔想搞起一個叫香港既地方
我諗好多人去外國生活安康唔會再諗重建香港
香港會變歷史中既地方係好Sad, 不過我覺得最起碼唔好比香港文化消失，希望有後代既手足好好地盡香港人最後既責任-傳承
眼見好多ABC 完全冇左根
希望唔會有一日冇人知真。香港係咩黎

所以最理想係好似以色列咁
不過現實好難做到
最後肯定好似加拿大港人移民區咁各散東西

所有實體嘅地方都會有衰落嘅一日嘅
就好似威尼斯以前都真係超級國際城市，而家乜都冇啦，所謂承傳香港嘅文化，其實都係六70年代80年代嘅時候嘅文化，唔好想像未來仲會有任何嘅文化因為係一個思想都唔自由嘅地方唔會再可能輸出文化，正如韓國都係民主化左之後先至有咁蓬勃嘅文化
其實香港文化都係啲飲飲食食嘅野，呢啲應該點都會有落去嘅

等層樓爆升，之後走人

理性分析都鬼
掩耳盜鈴就是最好方法

最簡單既嘢偏偏冇人做

1/7會唔會熄登

可能會自殺。
反正一直都有想死嘅心思。

每日都當最後一日過過啦。

去外國籌備兵力

咪繼續買樓供樓
有咩可以點

篤灰告密比國安局

係變庫爾德

專制只怕你不怕它

而家係打緊仗, 對手係極權暴政,
你想唔想都好, 大家都已經係游擊隊來.
香港其實好好彩, 好多西方國家望住,
我琴晚打左篇文講而家我地個目標就係搞到支共管理香港個Cost愈來愈高.

儲夠走人

恐懼往往是政府的終極武器

Fear became the ultimate tool of this government

番屋企摺被

我諗真係會回復以前嘅生活
不過同黑警仍然誓不兩立

儲定糧, 慳D駛, 靜靜雞睇住歐美同中共開火, 見證時代變遷

儲多d錢去台灣

無事既 無事既

唔會攪著我

做順民咪ok

自由只會一步一步侵蝕

言論 結社 發佈 集會自由好快收皮

到你網都無得上 就.....

日日都有人講 點解係我地走 唔係佢地走
醒下啦 好簡單 趕佢地走就要打杖 有冇軍火?
武器都冇就係點解要走

使死咩，最多咪咩都唔講咩都唔做有錢就賺得閒去吓旅行

反正又唔生仔嘅，其實好少事姐

波蘭式抗爭, 點都唔走

聽過勞改未？

你估唔駛做野咩 0人工 工場 計落仲有賺

個post既氣氛好奇怪

保持信念同希望 裝備自己 學好英文

走？可以走去邊？

走到一定走

好想喊

講真, 生活都係咁過~

救左自己先，有能力咪盡幫其他香港人

現實就係殘酷，你冇可能救到曬全世界

我始終覺得香港唔同蒙古新疆西藏
蒙古新疆西藏真係有種生物學上血統存在
但香港居民其實混雜各個籍貫
連登成日講嘅種族清洗？清洗原居民？
如果明明我10年前老豆嚮湖南娶左個老婆申請落香港生左我
咁我係香港人定湖南人？

將記載呢段歷史嘅所有野好好保存

新疆都要烤全羊食啦
西藏都有酥油茶飲

疆藏甚至宗教上比人打壓
香港人相對無宗教傳統，其實衝擊無咁大
不過預下一代無社會上流空間

如果無下一代，就好d

估唔到咁多正皮
好失望

你啱 行出街講到尾都係為自己
有咩後果 應該自己承擔
走得嘅個個都會走

後生嘅，你地如果保留有用之身，一定會比在位者長命。

未來屬於邊個好難講

但一定唔係屬於老人

其實好多中國人都好醒目

走資、移民、出國讀書，目的都同好多香港人一樣

大家最後都係走同一條路

但佢哋以移左民之後都做小粉紅呢

觀察多陣

垃圾老共唔拋得，攬炒成功了

一批啦，但總有另一批專心做外國人

叫小朋友入外國人圈子

同意. 但連登講呢d又比人屌。
每次有大圍捕, 走得甩嘅人會唔會諗下點解自己走得甩, 係咪因為有一班走唔甩嘅人代你比人拉。而國安法拉咗會送上大陸, 死咗都冇人知。係人都知係濫捕濫告，但我地係受害者嘅同時，亦都support緊呢個「濫捕濫告」嘅model繼續run落去，因為我地每次知道冇用都要出，而出就一定有人受害。

樓主著名五毛

講到口水都乾啦
講完就會收一大堆負皮＋你唔配做香港人你良知係零等等言語攻擊
所以都唔想再講

走又走唔到, 繼續返工

勾結外國勢力, 剷除中共
香港獨立

等如上邊我俾人話五毛一樣

冇用
佢呢排嘅分析實在好客觀，思路亦都好清晰
過咗台灣之後佢幾乎冇一樣嘢係燈嘅

當局者迷 旁觀者清

坦白講我真係覺得香港人走唔甩
挽下手會黎一場大屠殺
當外資走曬嗰陣，就係大屠殺開始之時 所有喺香港嘅人都一定要死，包括藍絲在內
限出境，充公所有財產
當然包括所有對香港局勢有了解嘅大陸人，即係夏寶龍，駱惠寧都走唔甩
習近平可以話係第二個毛澤東，佢做起嘢上嚟可以狠過毛澤東
新疆同西藏冇乜反抗都要搞到佢哋全部死曬咁濟，你覺得香港人會有咩下場
可能唔使死嘅，女嘅咪走去做軍妓，男嘅就自己諗啦

但佢睇得好灰，但係事實上香港就真係好灰

立場呢段訪問睇到喊，可能得罪好多人，但手足今日咁其實大家都有責任。有冇可能早日止蝕離場，而唔係繼續賭多輸多。大家又唔係受緊訪問入面手足受嘅野(坐4年, 被收押期間啊媽肺癌未期,之後仲走埋, 全家得番老豆一個), 不斷用叫人出當然講得輕鬆。

仲要情緒勒索埋 e.g.你唔出就對唔住ABCDE, 但出就多埋FGHIJK受害，然後又情緒勒索話唔出又對唔住ABCDEFGHIJK。覺得依加街頭戰線已經成本好大, 隨時你行個街,之後要喺大陸坐一世監。叫人出=搵多d人一齊陪自己送頭，睇下邊個唔好彩，冇事就心安理得咁叫人下一次再出。

所以其實而家要快
黃世7同埋蕭山都係不停叫人你要快啲走

補番條link

反帝鹿法戰

其實有能力走得就走
記得出左國都要留意香港既事

仲要叫人出嗰啲係冷氣軍師
你憑咩綁架人哋啊，所以我淆我寧願你哋淆
因為無論點樣我都唔可能陪你哋賠命㗎

或者咁講, 要出嘅人, 絕對尊重。但應唔應該叫人出真係有保留。
叫得人出嘅人, 當71果時有人比人拉咗送上中國/ 被判終身監禁，問下自己如果有機會嘅話，會唔會願意同被拉嘅人交換，送自己中/ 自己去坐終身? 如果唔願意就唔好叫人出。

無咩特別, 睇下D YOUTUBER未又係咁過活, 都唔知有咩好怕

總知做任何決定自己諗清楚先
而家做錯決定風險太高

咁都咁多正評...

我覺得一部份係中共特登叫五毛咁樣水人送頭
中共刁帝想更多香港後生受苦報返反送中200萬人搞到佢無面個仇
特登唔俾你止蝕離場要一路輸多d，等你輸晒A-Z

唔走，香港是我家，梗係鬥紅，已經開咗多嗰acc喺死hk、各大秘密藍屍group開始涉入鬥紅思想，令佢哋自爆， 死都要拉多啲人一齊死。

番工喇你班柒頭打字你地就叻 傻系

日子總要過，特殊情況用特殊方式繼續，要識玩。

好撚多支那五毛出盡力吹失敗風
扔落海=繼續抗爭
立個法連人都未告過=要輸了

因為真係好多人都想咁，做豬不知幾正， 快快樂樂又一日，出面頭破血流鳩拉，都冇影響佢心情，繼續活喺自己世界飲飲食食玩耍。不過大家做到先講啦！

知啦知啦

點懷柔
澳門一早23 條佐啦

清洗完就真
而家澳門支那人多過土炮啦

冇辦法，政府已經記低曬啲開始名逐個捉。到時只怕連港豬都做唔到

真係豬嘅咪做到囉
所以如果係有心嘅就算走咗都幫到手
冇心嘅你留喺度都係阻掟

人地兵臨城下
你係皇帝 個國家係你既
你估佢走定你走

要做野換飯食架

無咩打算

生活一樣要繼續

又唔見大陸啲人死撚曬

走咗出嘅人，100%入面，有2%肯繼續遠距幫拖支援或care，已經好好，相信有好多成功出走人士，最後會有好多原因疏離或失去火種，當去到異地，可能有好多嘢預計唔到，呢啲係好磨滅精神意志。另外，雖然出面政制一定好過香港，但出到去唔好諗住完全冇事，共蹀冇樣睇，白種人都有心甘情願。

真澳門人做晒高官住緊大屋揸靚車（唔係吹水）

希望唔好累到屋企人同frd就得，唔想咁快死住，想有意義咁死instead of就咁俾公安上門然後被自殺，不過最希望係可以生存到

唔使代，事實係你走唔走，國安法都已經係眼前